網民熱話：偷拍狂喪影港女腿胸 放IG大公開

偷拍狂徒拍下多張女士穿平底鞋現腳筋的照片。

部分是女士穿短裙熱褲的長腿照。

也有在港鐵車廂內，由下而上偷拍的女士腋下照。

穿著性感的年輕女子被近距離拍下胸部。

有網民貼出一個IG公開帳戶，當中有逾4600多張偷拍女士身體不同部位以及走光的照片。

不同人有不同喜好，但假如有人公然在公眾地方偷拍他人的身體部位，甚至將偷拍照放上網公開，行為非常不要得。近日有網民就爆出有Instagram（下稱IG）用戶，瘋狂在大街上偷拍女士不同部位，如腳掌、大腿、胸部、腋下甚至是裙底春光，呼籲女士外出要小心可疑人士，好好保護自己。

上傳者指出，有變態狂徒把偷拍女士的照片發布在IG帳號內，於是決定公開其惡行。從多張照片所見，偷拍者曾在港鐵車廂及大街上偷拍女士們腳掌、腿部、腋下及胸部位置。偷拍者的部分照片更由下而上偷拍女士們的裙底春光。該批照片中有不少女士衣著都十分性感。

網民都覺得偷拍行為令人髮指，有人認出大多數照片都在觀塘工廠區一帶拍攝，隨即要大家廣傳，提醒女士出入該地區要多加留意，免遭「毒手」。另有網民看到貼文後，貼出一個IG公開帳戶，當中有逾4600多張偷拍女士身體不同部位的照片，部分照片與上傳者貼出的照片相同，故相信該帳戶極有可能為涉事者所有。

網民有話說
Danny Sam：行家一出手，便知有沒有！
Lotus Francis：除咗男人咩都啱喎
Man Wai Cheng：腳膠嘅心事 誰又猜得透
淺藍的天空：連阿婆腳都偷拍埋，好X變態喎
Sam Chan：見大部分相都觀塘區影，apm又有工廠嗰邊又有

D 腳板

暗黑兵法
佢差唔多影晒所有地方
以後d女要包得密過隻傻

係咪無犯法先？

重要放ig 完全當你哋班女權撚冇到

Ig name?

要問Emilia

公海 >

咁撚重口味 你唔好影舊屎出黎？

老不 實中

阿婆腳都啱 拉鳩佢啦

你好似有10秒

要做你既話有幾條罪
咩公罪地方行為不X
遊蕩罪
性騷擾萬能key

阿婆腳都影
變態

2015年

ig呢

香港無肖像權點解唔影得?

港女真係冇波
偷影胸個啲相細撚到

腋下照

唔係裙底

要幾低賤嘅人先會以偷拍呢d嘢為樂

又出唔到火

真係影衰男人

中大肥豬出黎未

激死班女權閪

應該差唔多有人滙報佢有呢個post

成班都狗黎 香港男人最撚中意做啲私私縮縮既賤格野
然後好無恥咁話又冇犯法點解唔做得？！
同大陸狗一樣賤過地底泥

提一提想貼ig既巴打，有機會犯法，慎防報警撚
利申：唔識法律亦都唔想睇腳筋相

ig?

箸都成隻g咁

呢d偷拍賤種本質上不嬲都係大陸狗

一日到黑淨係識屌大陸人冇道德規範唔識自律

轉過頭就一日到黑係到偷拍，聲大大話冇犯法

真係覺得咁無問題嘅就明拍啦

兩頁仲未有ig名

呢啲賤女人著到咁又咪覺得自己好靚好有魅力
搏人望多兩眼 貪慕虛榮 重心計
而家比人影又話變態
肉壺即係肉壺 女人就係犯賤

好撚變態，胳肋底都影

好撚正wor

失望

巴打坐左好耐? 早排律政司先比個法官出聲屌

痴撚線

點解一定係男人影？對到埋個胸到影我就話係女人影，男人行咁近啲女一早彈開啦

著到咁都係比人望架啦屌 包乜撚

之前d偷拍group班賤種好撚多道具

見過有偷拍眼鏡

Ho lun jeng #wet#do屌染萎哥件垃昨

我入黎係求ig

正

人地影咁多飯
你就揀啲阿婆既黎睇
邊個變態好明顯啦

屌你老母。成班變態！等天收啦！

2015年11月26日

動物園寫真？

雞??

ig呢屌 冇就咪po啦

Ig?

個ig 無左啦 唔洗留

好撚正喎

兒登真係荒島 咁耐都冇ig

個ig摺埋咗好撚耐啦

咪再轉貼臭雞01同ON9東方

唔渣車都有得落不小心駕駛？

痴線,著到咁樣出街

唔係偷拍 9成9唔犯法

More

露點

Link?

我印象中個ig已經delete咗啦

我可以

有咩好影

胸同腿都算
腳掌咩玩法

話說我見到有豬閪cap咗哩個post
放上ig 然後話男人賤格 變態
我心諗
唔洗錢都無人屌你啦
更可況睇你/影你
比d自知之明啦

死豬閪